msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Tweeter Collection 1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-09 04:34+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2012-12-09 04:34+0900\n"
"Last-Translator: mytory <mytory@gmail.com>\n"
"Language-Team: mytory.net <mytory@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x;_ex\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: C:\\Users\\Administrator\\workspace_mytory\\wp/3.4.2/"
"wp-content/plugins/tweet-collection\n"

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tc-menu-page.php:8
msgid "Tweet Collection Options"
msgstr "트윗 모으기 옵션"

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tc-menu-page.php:15
msgid "Twitter User ID : "
msgstr "트위터 사용자 ID : "

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tc-menu-page.php:19
msgid "Title Length : "
msgstr "제목 길이 : "

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tc-menu-page.php:22
msgid "If 0, full length."
msgstr "0으로 설정하면 전체 트윗을 제목으로 합니다."

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tc-menu-page.php:23
msgid ""
"Even if you change the length, Title data does not deleted. Change the "
"display only."
msgstr "길이를 바꿔도 제목 데이터는 살아있습니다. 표시만 바꿉니다."

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tc-menu-page.php:29
#, php-format
msgid "<a href=\"%s/?post_type=tweet\">You can see tweets on here.</a>"
msgstr "<a href=\"%s/?post_type=tweet\">트윗들은 여기서 볼 수 있습니다.</a>"

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tc-menu-page.php:30
msgid "Go to widget page. (Search Tweet Form, Tweet Archive Link)"
msgstr "위젯 페이지 가기. (트위 검색, 트윗 모음 링크)"

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tc-menu-page.php:31
#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:26
#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:221
#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:222
#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:224
#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/widget.php:11
msgid "Search Tweets"
msgstr "트윗 검색"

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:18
#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:30
msgid "Tweets"
msgstr "모은 트윗들"

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:19
msgid "Tweet"
msgstr "트윗"

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:20
msgid "Add New"
msgstr "트윗 추가"

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:21
msgid "Add New Tweet"
msgstr "새로운 트윗 등록"

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:22
msgid "Edit Tweet"
msgstr "트윗 수정"

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:23
msgid "New Tweet"
msgstr "새 트윗"

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:24
msgid "All Tweets"
msgstr "트윗 전체 보기"

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:25
msgid "View Tweet"
msgstr "트윗 보기"

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:27
msgid "No tweets found"
msgstr "수집된 트윗이 없습니다."

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:28
msgid "No tweets found in Trash"
msgstr "휴지통에 트윗이 없습니다."

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:52
msgid "Tweet Collection"
msgstr "트윗 모으기"

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:56
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "이 페이지를 볼 권한이 없습니다."

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:63
#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:69
msgid "Saved!"
msgstr "저장 완료."

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:72
msgid "Failed!"
msgstr "오류 발생."

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:76
msgid "Fill User ID!"
msgstr "트위터 계정 ID를 입력하세요."

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:86
msgid "Set your collecting twitter target username!"
msgstr "수집할 트위터 계정 ID를 입력하세요."

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:87
msgid "Go to Tweet Collection Option page!"
msgstr "트윗 모음 옵션 페이지에서 설정하시면 됩니다."

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/tweet-collection.php:103
msgid "Once by 20 minutes"
msgstr "20분에 한 번씩"

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/widget.php:6
msgid "Search Tweets Form"
msgstr "트윗 검색"

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/widget.php:27
msgid "Tweet Archive Link"
msgstr "트윗 모음 링크"

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/widget.php:35
#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/widget.php:59
msgid "My Tweet Archive"
msgstr "트윗 모음"

#: C:\Users\Administrator\workspace_mytory\wp/3.4.2/wp-content/plugins/tweet-collection/widget.php:64
msgid "Tweet Archive Link Text:"
msgstr "트윗 모음 링크 텍스트"

#~ msgid "a alphabet = 1, other = 3"
#~ msgstr "알파벳 한 글자는 1, 다른 글자는 3입니다."

#~ msgctxt "post type general name"
#~ msgid "Tweets"
#~ msgstr "모은 트윗들"

#~ msgctxt "post type singular name"
#~ msgid "Tweet"
#~ msgstr "트윗"

#~ msgctxt "tweet"
#~ msgid "Add New"
#~ msgstr "트윗 추가"
